1478

仲有無玩既價值

快d 追入，遲d 30蚊

肯買就有

早兩日守穩咗，星期一準備升空

$30蚊你咪又係出po 問
自己做下分析啦 屌

正呀

聽日應該升

講左3日了